其實點解唔可以一個樓層一個寬頻？

個個單位自己每個月都要比月費去上網，成件事好似有啲戇鳩。

俾我嘅話，如果我係管理處，就一定包埋每一層嘅寬頻。一部寬頻幾多錢，點都平過幾個單位各自做一個寬頻掛。。。

Sorry 1999

嫌唔夠慢
包100Mbps再分俾30個device用
大家3Mbps慢撚過3G?

定係覺得太安全，大家都要同一個network同層互hack?

如果隔離幾間屋一齊BT 又睇片
你打機lag 機咁點

但我唔想同你Share喎

誠仔有d屋苑係管理費包埋上網
但係用和記

如果你果層係有老人家唔用網絡又要夾錢?
仲有咁綑綁式，用邊間無選擇，好似長實咁管理費包埋，逼你用和記，你接受嗎？

好多最後都頂唔順自己再比錢買算

樓主你連去我wifi到，包即刻起到你個名同咩時分上咸網

Network engineer

100Mbps 30人用會每人3Mbps

同層就等於同VLAN

大學宿舍，酒店之類果d咪係咁，大家有自己account login，又唔見有人hack，慢唔慢係睇比唔比錢啫，如果全層共用果d係商業寬頻，唔係家用咁計

果層係咪賣蘋果

打交都似
以前就＂樓上關水喉＂
而家就＂隔離咪撚再ＢＴ呀！＂

咪撚玩啦，你要快定要錢？

大廈管理費包埋應該會係新催勢
到時管理公司被人圍標 又可以加返住客每月幾舊水

你公共地方，cafe d wifi 都係個個人咁用，都係咁快。